[健身】呢舊係咩肌肉？

腰兩邊突起嗰舊

腎肌

個腎尼

gay肉

Oblique

手臂咁幼嘅

個兩舊腎嚟㗎

有腫瘤

<---走左落去

sosad肌

特登操黎紋個公仔落去

隻手臂我屌打佢

你北佬骨架大

我有少少印度血統

love handle

睪丸黎

internal oblique

瘤黎

師兄好專業

應該係internal oblique出面嘅脂肪
通常叫love handle
oblique唔會咁樣突出嚟

原來真係叫love handle. 不過佢咁低體脂仲有呢兩舊fat，好特別

係囉

應該岩岩食完野